人民日報—中央可以授權香港警察攻打美國，讓全世界看看這支一流專業警隊的厲害

牛逼

轉頭班狗真係信呀

警察救救我們
快些打美國

666

利害了

好想見識一下咩叫一敗塗地

法案正式在兩院通過！！！

屌冇綠卡攻唔到入美國呀

三萬個去，一粒灰都返唔到

唔搵老解打 有事瀨落一哥度 官方認證condom

快 支持
洗唔洗我幫手帶路去美領事

連水域都入唔到呀

拉晒班美國議員告暴動